跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

Push

你係咪出雙倍錢先

影視台

pish

agree

容許我睇三日兩夜ok？

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了 (2)

自己手動ban最快，連佬喺登出account、ban五毛打手個啲，就等於貼西瓜圖一樣

一間黃店會唔會容許藍絲入黎拉客?

冇乜用 我舉報左百幾次洗板
直接入去屌柒佢地

啱呀